[波台限定] 在下請食KFC

時間 未知

50人成團

ok

邊間？

lm

👌🏾

有矛囡囡先

Ok gum

係咪每人多隻手套

小妹

有手套我嚟

Ok

整張囡list先

1.鋼gum
2.Costanza
3.n賓

金鐘

我用手套笠撚埋你

唔係波台手足但成日睇波台john 唔john 得？

好型？

廢事一間又有人影相po上黎 不了

John

裝

明明就3隻狗

要預幾多對手套？

Gun

佢同cos要兩對 其他人一人一對

我都冇話去波台咁多狗公唔想去

你熱狗

廢中 : 全部坐監

我同佢食仔夠

咁你兩個1定0

咁應該一堆熱狗黎唔到

咬骨頭 不了

最後變左熱狗聚餐

Lm

坐監果啲點食

有女就去

請50人 要準備幾多隻手套？

我地係人, 一對就夠

有我仲唔夠牙ching

跟

連登網聚成班毒撚MK
波台網聚高汁好多，起碼有牙泰牙滿

熱狗聚會

順手搞埋拳賽

牙gum

去九龍灣啦咁多熱狗

立法會見咪得

Join

呢鑊掂 憑票入場有得賺

唔夠手套

黎韓國搞

你地俾錢我搞牙

幾多位

有幾多對手套提供？

鋼gum開手套廠

留名又等睇圖

又要出血買定d靚衫靚鞋

全部熱狗
監獄見啦

樓上熱狗

Ok出

咁姐係去吾去牙

搞得成，我班十條女黎

連囝會唔會john架

帶埋女黎ok?

帶女出席啊

B哥